深拷贝：拷贝的是数据本身，创造一个新对象，新创建的对象与原对象不共享内存，新创建的对象在内存中开辟一个新的内存地址，新对象值修改时不会影响原对象值。

实现深拷贝的方式：
    1.copy(slice2, slice1)
    2.遍历append赋值


浅拷贝：拷贝的是数据地址，只复制指向的对象的指针，此时新对象和老对象指向的内存地址是一样的，新对象值修改时老对象也会变化

实现浅拷贝的方式：
    引用类型的变量，默认赋值操作就是浅拷贝
    slice2 := slice1